有冇人喺喺堅尼地城泳池執到隻錶

有冇人喺6月30號夜晚830-1030喺男更衣室執到隻深藍色G shock錶。
執到會畀翻錢做報酬隻錶好有紀念價值

留名

俾廢中廢老執左實攞唔返

曬鳩氣 d當更呀叔 乜柒都執 總之係佢地執到一定無回頭

放心，係果度唔見通常d清潔就袋袋平安
你問office，office問佢地實話冇執過

伸 睇住比人執左副泳鏡，然後問佢答我冇

九成比更衣室職員

以為又係撈

多謝你隻錶